[1q題］關羽 劉比 張飛 邊個參加唔到小明既生日會？

高難度題目
我估連登中學雞50頁都唔會估得中。。。

on9

關羽

劉比

邊個參加唔到

張飛

原因呢

你無話要解釋 我答啱左

樓主垃圾

5頁開估

邊個

此post已完

錯

關羽
因為佢去咗睇戲

秒

快啲叫你地中意向高難度挑戰既同學仔入黎挑戰下

三個都參加唔到因為小明唔識佢地or
關羽同張飛都參加唔到因為佢地死昨

伯母
因為你家企門口排哂長龍

秒！

劉比參加唔到因為無人識劉比

比啲創意ok?

如果用教育制度黎比喻
呢條題目我會評為當年A Level咁深

張飛
因為就黎飛

小明生日會係外國既話
張飛咪變左最早到囉
我個答案無死角㗎。。。

關羽囉
張飛劉比關羽嘛 三歲都識答啦50頁

全部都參加唔到，因為小明真係跑得真係好快

長頸鹿 因為俾人關咗入雪櫃

關羽，因為樓主係on9

薯水廣

小學雞好似聽過

無參加到小明生日會嘅人

秒!

屌你老母

錯
仲細咩。。。。

睇死樓主都係呢啲濕9答案架啦

欣賞你既思腦
不過錯

樓主

一念
因為一念無明

秒!

無敵係最孤獨。。。

咁勉強都好2思叫中

一早諗到 第5頁揭曉你咪知

我
因為無人識你喎!

再接再厲

又想扮激動當自己岩撚左

不求同年同月同日生
三個都參加唔到

余詩曼
因為蛇c慢 太慢 去唔切

Keeper

3個都參加唔到
因為小明係現代人

都廢鳩時理你

張飛留俾關羽

做咩成日正評自己

關羽， 因為要湊關平

螞蟻

一陣你咪知囉 緊張過閪

負評左先 可以開估

就黎第五頁

負評

長頸鹿，因為重喺雪櫃入面

無比膏

答條lq題都要惡到好似癲狗咁 cls

推 就到p.5

全部都參加唔到，因為一早死曬
點解估咁耐

張飛 , 因為坐緊監

張飛同劉備冇得去，因為張飛留俾關羽，關羽攞咗張飛先有得入場

低估左連登仔
答案係關羽
因為關公災(Join)難
好難join
所以關羽無得參加

劉比
因為冇呢條友

屌你老母

垃撚圾

樓主我對你好撚失望

公關？

用埋參加(Join)咁明顯都無人估中

難join=join唔到？

關羽同張飛囉，佢地要玩格劍

收皮啦樓豬，你個答案淨係用左關羽同參加唔到，
我果個係用撚哂成條問題既資料

公關定關公呀

災既發音係Join？

劉比是誰

我難屌你老母
但一定屌到 一定捉到你

樓主個答案垃圾到 個音完全唔岩 夾硬黎既 你咁講乜柒答案都得啦
張(去)翼(唔)德(到) 咁又得？
人地飛臨明盗好好多

張飛夠可以良心發現唔能偷野la

部分正確

低估定高估

明盗呀 傻閪

吊你 浪費本大爺啲時間

警察一定搵鳩佢架咩

答案我估樓主老母

因為比我屌撚到反哂白眼出席唔到

乜撚野叫關公災難
你老母生着你條on9就真係一種災難啦

樓主做乜鳩

屌 笑撚左
笑係因為點解樓主個答案勉強成咁

on9
災 點會讀join 啊
係都joy 難 啦 你話關公難開心 都話得
屌再者係公關啊

一早已為大家解答咗答案

樓豬無唔識英文
唔好怪樓豬

乜撚野關公join 難呀

叫公關呀 你見工個陣 會唔會叫自己份工叫關公呀？

如果你好地地 拎個大家唔係好熟既成語出黎

勉勉強強都叫過到去

你開post 前 問下自己老母 再比埋答案佢
睇下佢咩反應

如果佢覺得好笑先黎開post 啦